傳奇教練麥加倫又俾人炒了

OFFICIAL: Steve McClaren has been sacked by Derby after winning just one of their last 10 games.

晚安沙高

hi

沙高喺英國邊到

十幾二十年前, 佢第一次去曼聯做助教, 有本專講曼聯既書講到佢好做到野咁

咁講真佢做助教果時費蛇的確對佢評價幾高既